**Разворачивание проекта:**

База данных
 1. дамп базы данных находится здесь :  taskManager/protected/sql/task_manager.sql

(дамп создает базу task_manager)

Конфигурирование
 2. в файле config.php прописать  данные Вашей базы   данных

    define('DB_NAME', 'name');

    define('DB_USER', 'user');

    define('DB_PASSWORD', '123456');
    
 3. для директорий /assets и /protected/runtime задать права на чтение и запись 
****************************************************************
Миграции  настроить не получилось - проблема на ноуте с сокетами при  подключении к бд, 
т.е. написать их могу,  но протестировать корректность создания таблиц  - нет.


отображение задач реализовано через dataTables 
+ готовая пагинация,  поиск, выбор кол-ва отображаемых строк
- в таблицу вставляются блочные теги
при добавлении новой задачи из другой вкладки, она появляется в текущей вкладке без перезагрузки страницы
(реализовано наподобии сокетов , запросы к серверу каждые n  секунд - если в таблице тасков были изменения за это время - идет запрос на получение данных
это можно отключить  в файле /_assets/js/params.js поставить 'develop_mode': true
)
получение и создание задач без использваония rest api

у выполненных задач чекбокс не кликабелен

на странице просмотра задачи комменты выводятся с помощью rivets.js
при добавлении нового коммента изменяется объект comments

получение и создание комментов с использованием rest api

******************************************************************
for developer 
      before push to prod: 
        в main.php
    'errorHandler' => array(
               // 'errorAction' => 'site/error',  //РАСКОММЕНТИРОВАТЬ В РАБОЧЕЙ ВЕРСИИ
            ),
index.php 
    defined('YII_DEBUG') or define('YII_DEBUG',false);

/_assets/js/params.js
    'develop_mode': false
*******************************************************************
